［改名］朋友生咗個女 姓曾 ，叫咩名好

朋友生咗個女 姓曾 未諗到叫咩名好

香港

曾上游

普選

曾普選

蔭權

唔會變咗 ’憎‘ 普選咩

曾稑瑁

曾女(僧侶)

取

依家香港大是大非緊
仲開埋晒d戇鳩post 玩唔撚厭?

曾 光 時 （光復 時代）

曾 復 芝 （光復良知)

認真集思廣益緊

曾育成囉屌你老母 連登仔個撚個ive 狗撚會識改名咩 搵道士改啦屌

曾幸福

曾妮銠姆

曾黃絲

曾月娥

曾振中

曾奻姦

曾果仁

曾空刃

曾佩雪

曾勇武

鮮